咁樣肥左真係好灰

考沙駕多石線，出學院直行之後轉左要入個停車場，
我一如以往都係唔比油慢駛入，
但考嗰日咁岩有兩個人泊左架車，開左車尾係到搬緊貨，
其實我一入停車場已經睇到佢地，
所以揸得都比平時再慢少少

佢地個位係車右手邊，咁我都睇住佢地黎過，
到我過，個考官先黎踩停我，
問我：你見唔到個人咩！？
大佬呀，我個位望得清楚過你啦，
真係有危險你做咩唔一早踩停我呀

唉，比佢咁樣踩一踩我成個人灰曬，
不過見佢都未打開本簿寫野，
所以我都keep住有禮貌咁應佢啲指示，
睇下可唔可以搏下佢好人比我pass，
點知佢係我就考完先黎開始係咁寫，
嗰下我真係想停埋一二邊之後落車走人

最後fail就係衰太接近物體同比考官踩停，
雖然我自問自己手車都唔係太好，
入彎啲位唔係成日拎到準，cut線有時會猶豫左，
唉，所以我寧願佢肥我呢啲好過，
不過都吸取經驗，下次考有啲咩都停一停諗一諗

一踩果下 個心就即時灰咗 我2次都係咁 第3次先成功

你阿蛇冇同你講太貼人要停車咩
銀城線小巴位實講架喎

你寧願停低等佢地過o左再出 唔係個官都當你冇安全意識
佢唔係覺得你睇唔到 而係你見到都冇意欲停所以踩 下次加油一定得

踩左無咩可能有得pass

其實你唔洗諗太多, 乜嘢太接近物體，
呢啲嘢佢肥唔肥你根本個標準就係睇佢哋嘅心情， 同埋睇佢嗰日肥人嘅quota夠數未
如果佢有心要肥你， 你根本點做都係錯

我唔係話叫你唔使諗辦法去改善， 只係想你自己明白有啲嘢就算你做得再好， 你嗰日係咁唔好彩， 係肥你就肥你， 總之客觀睇返件事如果你已經根據實際情況， 作出最合理嘅判斷， 咁樣就算佢肥你， 你都唔需要同埋唔應該有丁點自責

多石已經係最易果條

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

即係要點做？

樓主加油

其實嗰時同個人仲有成隻車門位，
不過諗返如果我唔停佢無啦啦郁我都瀨野嘅

比錢再黎過
停左唔會衰
唔停衰撚緊

仲記得我第一次考宏業東，個１９考官都係借Ｄ意踩停我

係囉樓主唔洗補堂啦
根本無做錯到
等考牌官心情好先考？
檢討下有咩做錯都唔得等下次做好d都唔得？

應該點做 停車等佢搬完貨再開？

肥多石，pass河畔

手制 空波 到無人先過

利申 : 之前考銀城 D貨櫃車多到塞曬係黃格 手制 空波 之後維持開車動作左成10分鍾都有

PASS

有冇比人響安響到你暈

算啦, 考車自己有實力之後都要睇運氣, 如果個考官個日食錯屎你點做都唔會合格

理鳩得佢 拎部車撞我 我都唔撚開車嫁啦

個時D貨櫃車入緊廠 打橫曬咁行

真，考牌個陣真係乜撚都唔可以理，一時好心讓一讓就收皮。唔係死車死都唔爬頭 讓車位等到車影都唔見先起步

「真係有危險你做咩唔一早踩停我呀」
On9，人地俾緊機會你自己停呀 佢一落腳就冇得oass架喇

好彩我考個次係銀城條路順到極誇張
輕鬆一take

其實係咪前面無論有啲乜野影響到自己條行車線，
都唔好嘗試去避佢，停係到等到順曬先行？
如果係啲長路嘅中段位係咪都可以咁做？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

在考官角度 你要show到你有意識去減速 / 停車 來去表達你知道咩叫安全

都係講句 渣得慢唔一定會快 渣快車就肥左9成

反正你最多都唔過50車速 你踏幾下break你 都跌左速啦
(河伴條線另計)

可以避佢，但要係安全情況同做足過線/爬頭動作。
當然停佢後面最好，因為做少好多野
如果係長路中段就照停啦，呢D情況應唔會停好耐

個人幾同意你講法 做多錯多 過線爬頭做漏野又會比位考官扣分 除非你考棍波又練唔熟 驚停車開車死火

btw大家肥左幾多次先過到 我1a都肥左1次先過到 但我沙駕補考好肉赤

考銀城 請問大剔係冇留意交通情況 要點解決

原本諗住pass 估唔到衰依樣 但我明明有望鏡離盲區 動作都唔細

係咪入同出迴旋處緊張得滯冇望咋

我自動van，都係報返沙駕，
堅肉赤五千幾，仲要一fail我即排已經要下年九月

唔好揸車害人啦沙駕都肥

有例外
果次我係同考官一齊踩停，因為燈位開車有個推垃圾車既阿姐挨埋黎車身，總之反應快過/同考官一樣，佢就意識到你知道要停，唔會肥你

沙田果4條線最難係河畔>多石>銀城/大涌橋

我學車阿蛇講過, 有咩事都停左架車先
有人係車尾, 停, 等個人走開先再行, 或者如果真係一直都唔走開
就慢慢行, 做爬頭動作

要好誇張咁望，令佢知道你睇到啲人

停到順又可以Take你判斷力弱
咁情況可以停一停，鳩望望，睇清楚再慢車過

可能就係你入彎啲位拎得唔好，太接近上落貨嘅人/車，所以佢踩停你，而唔係因為你唔夠過。下次拎靚啲個彎入車場，唔好太接近物件，就唔會俾人踩停啦

我第二次考忠義 完完全全放鬆咗9考
結果pass😂

考梗嗰陣扮晒野停囉.
做show俾考官睇你有危機意識炸
平時揸當然係照過.
都係嗰句 平時揸同考車係兩回事黎
good luck

我之前沙駕棍van 第一take fail 之後見補考又貴等得又耐 就走左去考街 考土瓜灣反而pass左

佢踩都唔一定肥，你咪見佢寫野就自己驚定先
唔洗理佢，你渣好D做足程序，到落車咪知自己pass定肥，早幾分鐘知道會發達?

考澤安脾考官屌都pass

考官出口都仲有機會
佢落腳踩就99.9%肥架喇
淨返嗰0.1%係佢「唔記得」自己落過腳

我之前考多石肥咗